[官方] 阿仙奴正式宣佈與尼日尼亞connect!

ig post 個top comment
傳送門:

死阿狗

虛偽到
幾時破產

偽善

真係連利狗都冇阿狗貢能仆街

阿狗啲公關癲撚到

廢能過cctoy

明當臭港豬中國回教撚冇到

降班啦
垃圾阿

阿狗唔敢回IG

新疆人連nigger都不如

收皮啦屌你老母

垃圾球會
垃圾高層
垃圾教頭
全部都係偽善撚

虛偽到爆
對住支共屠夫就追住含

貓哭老鼠
非洲人係人 亞洲人muslim 就唔係人 食屎啦

唔夠黑

尼日利亞唔影響搵錢
又呃到歐美俾錢果班
老閪都講

果然係blm

Black lives matter!
RMB better!

要人仔 不了

垃圾球會

BLM

重點

好唔掂...好肉酸...
大家都係活係同一個世界姐，
尼日尼亞個D就係人，
新疆個D就唔係人...

成班高層無賓周

收皮啦垃圾球會屌你老母偽善撚

同佳Ver呢？

成隊都垃圾黎

top 果個comment 幾正

大家一齊like 左佢 撚狗

一帶一路

秒撚咗

厲害了 我的阿

尼日尼亞無錢賺就可以出聲

尼日利亞政府冇錢俾阿畜奴？

屌你老母 阿妓 真係垃撚圾
同左膠一見到支那見到錢 就乜問題都無
奧燒講新疆個時 你又割？？？？？？？

真係好撚仆街

簡奴

連登仔最睇唔起、開口埋口叫Nxx_架)既人竟然屌阿仙奴奶共

nxxxx (_架)

偽善到

阿狗係果度啲波衫無市場，連2&B都走埋，咪可以「發聲」囉

垃圾阿狗

阿仙奴近期日日都要搞d新野出來

迷阿迷左十幾年，係時候要quit，諗返起當年爺爺真係好愛阿，上有仆街高層，又唔科水，變相所有罪名由爺爺一力承擔，而離開阿之後爺爺一句都冇講過阿壞話，默默承受球迷既指摘，係一個真男人，入雲我信！

空難死啦阿仙奴
屌你老母

I support you!尼日利亞
Black lives matters !!!

支那逼害維吾爾族：
阿支奴：我睇唔到，我唔清楚，我唔知道
再雪埋ozil

咁搞法
其實好突顯爺爺真係好型
爺爺係到唔會有依d事 一走就出曬事

阿狗仆街死啦
希望李城可以懲罰佢哋

垃圾 執柒咗佢啦

有人quote返奧燒為維吾爾族發聲個陣, 球會話唔會回應政治問題
班尼日尼亞人就起晒鋼話自己係人道問題, 唔係政治同宗教問題

尼日利亞人係人
香港人 維吾爾族 奧斯爾都唔係人

Ozil

阿妓果然阿妓 水洗都唔清

樓主上左熱門
講返成件事前文後理 pin左佢

阿狗即係阿狗.........

不如咪撚踢英超 開隊阿森納踢中超啦

連我呢d死忠都兜唔到

comments

早兩日你又咁撚串?

一陣中國指揮網民支持尼日利亞政府就好笑

阿妓
今晚等被李城大炒啦

阿仙奴無表態過撐共定反共
但奧燒就明確企係土耳其總統隔離同支持阿塞拜疆
用番你邏輯燒突厥民族以外既人唔係人
燒唔關心吓,一定要地圖炮打曬全天下既不釵先得

係未一定要地圖炮打曬全天下既不公先得

應該講合作夥伴嘅市場波衫球會方面賺唔多